藍絲老人院登震精13億人神曲 佚名 - 愛習不保留

藍撚到 #曲

習帝愛世人， 甚至將他的習近平思想賜給世人， 叫一切奶他的， 不至制裁， 反得永生！！！